`systemd-ac-power` может использоваться для проверки того, работает ли система от сети электропитания нет. По умолчанию она просто возвращает сообщение об успехе или о неудаче, без вывода.

# СИНТАКСИС

	systemd-ac-power [ПАРАМЕТРЫ...]

# ПАРАМЕТРЫ

- `-v, --verbose` - Показать результат в виде текста, а не просто возвращать успех или неудачу

# ВЕРСИЯ

	systemd 254
